會計狗定政府工

本人係一個做緊一間2nd tier既auditor
最近開始糾結緊轉唔轉入境/海關
有冇巴絲比D建議我

會計
除非你考到督察級

不過考到就唔好諗移民

此話何解

我見宿舍果D福利好吸引
其實係咪有好高門檻定點

你依家問連登仔，
個個都叫你做會計啦

都係想請教下意見姐

有offer先諗啦

幫辦定散仔先

散

政府 做過正苦就移唔到民係9up，連中共高官都移到民，你話你做港共中低層會有人理？

想入黨就政狗啦
想有後路會計

想1年hea3日就做會計
想1年hea365日就做政府工
做左機電處2年未試過忙多過1個星期

入入境都唔好入海關，海狗做到仆晒街

咪玩啦
宿舍條隊一早長到要做足10年先有機

做紀律部隊輪shift，身體一定差
做會計最多係OT，起碼你休息會定時少少

講人工散仔起標2萬，無咩allowance，年年跳point咁解囉

會計你考返個牌，3皮野應該都有，係你考牌時間長短（5年?）

最緊要係你一牌在手，可以轉去唔同工種
政府入左去，你唔鍾意做都subject to人工問題，會唔想出返去

預左做督察會比人洗腦，一定藍到仆街，想越行越遠就去做bye

散仔既話
就做audit啦

其實樓主點解想轉？會唔會考慮轉big4?

講到入境海關真係會請你咁

去in完有offer先問啦

出面做住 audit 狗先
再 keep 住考 Treasury Accountant / AOIi / Assistant Assessor

有諗住轉 覺得做audit做到懷疑人生

ching都講我岩 不過想睇清楚究竟試唔試下轉好姐
如果連轉都唔洗諗就慳番唔報

唔該哂巴打建議

入到officer grade梗係早早做入境/海關啦

政府會計師

Treasury 正